[投票］你地仲會唔會買港股？

小弟前排見立國安法已經一股不留走哂
之前見有巴打講買港股同攬炒好似有沖突
打算轉玩美股

想知連燈仔會點諗

：照買 正股驚閪
：不了 This way sir

買7500 之後玩美股

外資同國家隊繼續照炒股 散户唔玩仲好啦 方便拉升股價 個日升跌後 個個大户撈底 賺到肥仔水咁

千跌*

升到仆街

呃負皮

港股不了，呢世都唔會買

只會買美股

騰指

why not
照玩 理得連燈仔

點解要聽班零用錢傻閪中學生講

買多D

開左個美股戶口
就係唔入住貨
等班傻淡送下錢先
乜都唔識又話跟人買科技股

港股家陣都係炒股唔炒巿，唔好淨係望恆指

以前就手機股

今日醫械，物管，生物科技仲係高位

港股應該唔會，因為香港進入迷失的30年，多數都會唔掂

中資股會，不過會揀同去中國化 / 中美冷戰無關股票去買，同埋買少d

美股都會，情況同中資股差唔多

反而會放多d錢去中美以外markets. 中美冷戰，兩敗俱傷機會高，反而可能造就新 super power 掘起

美國係中港仲有咁多資產，睇死佢今次都唔敢真制裁，仲有幾年可以捱

唔會再買係香港有生意既股

香港同中國黎緊都應該沉得幾勁